林鄭：疫情關係無打算補算 會否追擊至身敗名裂及破產有待研究

政府研究修例落實宣誓要求

林鄭月娥又指，特區政府會研究修訂本地法例，以落實基本法104條釋法的宣誓要求，指要更好反映及解釋公職人員宣誓的具體要求，包括要訂明具體宣誓形式，監誓人安排，以及違反誓言的處理機制及後果，會盡快將相關條例草案提交立法會審議。而港區國安法亦提及公職人員需要宣誓，相關修例工作會再適時交代。

林鄭月娥指，釋法內容包括要求宣誓需要莊重準確、不能重新宣誓等，而已成功就任議員違反誓言，亦要承擔法律後果，都需要完善本地法律作處理。

林鄭月娥指，目前疫情未穩定，加上議會任期只剩下8至9個月，無計劃進行補選。被問到會否檢控4位議員違反誓言，律政司長鄭若驊指，檢控決定視證據情況，因此不作評論。

原文網址：

今次我撐政府呀
告撚死班omdb
一個真敵人好過偽君子

國安法係佢地去完美國之後
違乜誓言